【唔好當手足係condom！】又有手足死左，慎入！

Sorry，做左標題黨，呃左大家入黎！
見到有班人搞左個活動，但p牌推唔郁，求幫推！

說好的齊上齊落，唔好當手足係condom！
很多手足係入面受緊苦，大家重記唔記得佢地！

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會
日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
⭐已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

十二月二十日，和你撐手足！！！
大家千祈唔好慣，唔好遺忙入面既手足呀！

推

屌你老母
講撚左幾多次唔好做標題黨
好撚好玩？

屌你老母 j圖標題都算撚數
好玩唔玩 玩依啲

求屌醒！
但大家唔好忘記手足呀

屌你老母攞呢啲野做標題黨

sorry

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】